J.S foodie 明明係I.T 沈x偉開既藍店

點解咁多年輕人 排哂隊??

yellow foodies ： 好食咪食囉

你咪以為後生就無藍先得架
你自己行幾轉starbucks睇下

香港大把港豬，所以點解團結唔到

黃就唔一定要罷食藍店既

On9
一路叫六大訴告一邊食藍店
咁你不如叫返止暴制亂啦